有冇人講下ps4 軚盤 es500r

好想買隻軚盤泥玩gts
呢隻野賣6百幾蚊 係咪伏泥？
有冇人講下用緊咩泥玩

無錢屌住先OK架

好驚完全冇手感買左件垃圾玩一鋪又唔用

咁就買t150 啦

邊度有現化貨

T150 支棍都千幾蚊...
咁玩法g29水貨/2手好似重抵玩

又要驚冇手感。但又靜係比得起幾百

其實冇手應都還可接受既，但係delay就一定唔得

泥你老母咩

如果想認真玩既 買啲要插電制個啲啦
成個手感兩回事

個軚盤識唔識震

識震 但係見人地話delay。
有d人又推呢隻 因為出面唔係好多post所以感覺似係打手多d..唔敢買
寧願比多小小買t150但係又冇曬貨
所以急起上泥2手/水g29 可能係我既選擇

泥完未？

成個post得你同我屌

g29定t150好

對唔住 係咪黎

G29

屋企有隻drivingforce GT，買隻converter for ps4，定買隻直接用到ps4既軚會實際d？

轉插好似只係令軚盤變做模擬手制
買隻新既實際d

我建議G29可以PC同PS4共用

傻啦。最新既轉插係模擬g29了

果隻野貴唔貴？ 係咪0delay
巴打你用緊邊隻黎玩

咁買隻2手g27加轉插咪重抵玩過g29

接ps4會大delay嫁 pc玩下就g27自己改大軑盤 ps4就g29/t300啦 其他都係屎

T150都係屎 ？

T150個ffb 唔錯

買左隻黎試delay就唔覺
隻野識震但唔勁
幾百蚊玩下過引過用手制咁解
轉向有3個敏感度揀
無地方擺放係腳上邊玩都可以

本身有g27 建唔建議換g29 or T-GT好

人地話g29同g27一樣樣 。tgt好貴嫁wo 同g29唔同級

二手新淨G27加cronusmax plus開心使用中 插ps4冇delay,加埋都唔洗千五,好抵屌

T80咁平其實玩唔玩得過？

有冇feel到死區？

信你啦巴打 g27加轉插。
之前買左隻hori k1呢加可以賣埋佢

唔覺有，你扭幾多，畫面都係跟住你扭幾多

軑盤置中開始計 左右兩邊頭20度都無ffb wor

巴打都係用果隻cronusmax plus?

我都係買左cronusmax轉插黎玩

咁既價錢點解唔全新T150

T150搵現貨好難 又比人炒高曬 見到現貨話要2千銀
同埋g27有棍 ，不過好唔好用當然以支援到隻軚大部分功能為前提。我今晚就買隻轉插試試

新手想試下 不過隻es500r得270 度
不過落場車都冇900咁多
如果攻頂 t300 幾貴 睇埋有巴打講過棍波極力子好弱智 咁玩返加減波
g29好似睇d人講最多t150同級 唔通玩t150？

岩岩買左隻轉插加自己本身有g27 玩左兩鋪 真係唔差 起碼個價錢係差唔多平g29成倍。 咁我自己沒試過t150同t300比較唔到 但係起碼可以講呢個價錢 我覺得滿足啦。
多謝咁多巴打不斷比意見。最後我可以搵到隻價錢岩自己又滿意既玩法 所以最後我都會推g27加隻plus

其實我想買t150 但係又冇選擇係因為佢要等成個月先有貨 現貨要2000 但係之前係賣1500。我自己就接受唔到炒到4分1價錢都買

G27加轉插有時玩玩下無啦啦無哂反應
點解會咁既
隻手指有反應比到黎

係咪冇set手制連接方法變做usb線？

應該有
用就用到
但有時就無哂反應
要拔出反再插先有番反應

係咪次次都係玩得耐先會咁？定係會唔會係電線或者usb接觸問題

但係睇番隻手指係連左去0到的
巴打有無tg 可以一齊玩下

冇用tg丫我 同埋岩岩開始玩 唔係好識玩。
D車又用唔熟 賽道又記唔到 其實係咪要搵一部主車比自己狂用

我都係岩岩開始元